Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2022年5月 至 6月)
Slug: new-developers-2022-06
Date: 2022-07-29 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: draft


下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * Geoffroy Berret (kaliko)
  * Arnaud Ferraris (aferraris)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Alec Leanas
  * Christopher Michael Obbard
  * Lance Lin
  * Stefan Kropp
  * Matteo Bini
  * Tino Didriksen

祝贺他们！

